而家按揭offer

啱啱問左價，跑步銀行offer 1.38 + h, cap 大p - 3 (2.25 now) for 2.5m

想問大家有冇仲好d offer / 邊間銀行抵

暫時唔會低過呢個rate
利申做mortgage

間間一樣h+1.38
睇下邊間rebate多d好過啦

on9

h間間都唔同

1.6% rebate 點睇？

我呢間1.6已經係最高

又唔洗一黎就on9
貴唔知呀媽係女人

俾個面我，唔好嗌交，ok?

巴打做邊間

Tg 傾下ok?

quite ok

睇銀碼，有幾間都攞到h+1.35, 大碼再低啲

我跑步個offer同你一樣
點解跑步批得咁快
我同一日申請4間
其他3間都話最快下星期知
跑步琴日已經催我簽文件

Btw 中銀最on9
連交都未交上去批

我上兩個星期痕身原本比2.25 cap我 最後傾到2.15

跑步仲有1.5%現金回
或者借10萬當一萬Asia miles
聽落最吸引

因為大把客唔休做
其實間間都差不多h+1.37 1.65回贈
搵間回贈比較高就得 反正兩年又轉

大貓 1.6% rebate
H+1.38%
大貓個H 平過其他行

邊間係跑步

2888卦

跑步銀行都唔識，你好打極有限

BTW, 最後做左恒生1.38, 1.5% rebate, 因本身係恒生，費事又要搵律師咁麻煩

唔肯定一問，h 唔係銀行公會出，間間一樣嫁咩

你做加按？

明啦thx

其他行係，大貓個H 係自己出